【愛爸爸險簽隊】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

slow

雲加

好掛住爺爺，不如我比錢炒撚左愛美麗，
同爺爺簽返十年約啦

good topic

不了， 比佢休息下啦

虐老

Arsenal players going to the World Cup this summer: David Ospina - 🇨🇴
Nacho Monreal - 🇪🇸
Mesut Özil - 🇩🇪
Mohamed Elneny - 🇪🇬
Granit Xhaka - 🇨🇭
Alex Iwobi - 🇳🇬
Danny Welbeck - 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
Joel Campbell - 🇨🇷

黑b

免簽都要搞咁撚耐

禾反而冇份

你以為真係想簽？
做下樣落bid 扮做左野

愛狗

簽左人未?

同以前爺爺一樣

甘實加油

法賓奴去猁
到時再無冠就好睇了

點會有
哥狗隊鏝起碼掃多年

人地隊波依家起碼都叫有睇頭丫
相反我地呢

飛機盃都無個典算好

Xhaka勁撚過條光頭狗啦

好撚怪 好似話同痢傾左好耐 臨尾又走去BID人
都唔知做乜9

幫手抬價

牙狗未組好軍好難講
牙狗前場都見得下人
後場執個papa
執多個rico都唔太差既
睇埋隻愛狗有無料先敢講

人地真係有一個靈魂人物係到
關鍵時刻可以靠一己之力救隊波
決賽真係睇到有salah同冇既分別

我地自從雲狗果季之後就冇

我地有羊

佢地剩係睇到人地有既野
我羊差唔多場場有波入都唔夠

睇埋下季打成點先啦，新人事新作風，
可能美美諗好哂點砌呢

中後場成堆二三線

有啲球員質素係有
但係發揮唔到
睇下愛狗點教班球員

獌狗成隊一線咪又係屎咁
呢d野好睇教練既

愛狗教唔掂就好躝喇
還我達sir

冇話羊唔夠 不過佢隻踢法都係要靠人造個機會比佢埋門阿嘛

我地條前場如果真係夾好默契係幾撚勁
不過是但一個傷就玩完 bench好撚廢

還我爺爺！

愛狗教防守已經屎 仲比堆咁既野佢教

如果前場唔買人唔借人
咪外借收回主席囉
做後備都夠既
中場睇下執到咩人
後場已經搞緊 今年係大執既一年
執唔好就要躝了愛狗

湧屎

愛狗話寧願贏5:4牙

事實係0:4

到時實反愛狗反到佢即刻躝牙

阿狗作客贏4球

羊係OK
但我地買幾個先中一個勁既, 其他都係普通

猁呢兩年屈機既有salah, mane, 法明奴
就算最差既AOC, van dijk 呢d 都中上
fabinho亦都唔會買錯
佢地轉會做得好, 就算俾人拆骨
我覺得佢地第一會傾到好價, 第二有眼光買返d勁人返黎

兩三年內我覺得呢隊猁已經係前4鐡膽

鐵膽就唔敢講
海鮮味都仲有
今年都係岩岩好前四到
軌贏多兩場就過返猁
所以猁係爭四球隊黎
唔算係鐵膽既

比狗大爆發

黑店係咪同阿狗有仇
果時天價都唔肯賣lemar,
但就咁平賣b silva同邊爐畀鏝同利

將養和b擺去右閘
艾巴2號

好彩買唔到 摩納哥個班黎到英超得啖笑

法明奴點算屈機

文迪做埋文員

法明奴撞岩高普個踢法姐
去其他隊一樣廢

利咁快又洗左1億

雖然未必有budget買翼
但其實一個改變到戰局既人一定要買，以前都仲有禾仔既速度、張伯倫既盤扭
如果黑碧賣到15m, 主席賣到15m, 用30m搏個翼都好

不了刷弱隊
對強隊唔見人

30m搏what

奧燒造波世界前列
奧巴美羊亦都證明左入球高效

問題係中場控制力唔夠
中場一日唔買防中解放返中場中同攻中
你擺晒3個識造波既奧燒 牛奶/藍斯 剎卡都冇用

直接主席打翼啦，即食又做到野

搏乜都好由recruitment team去諗，起碼要買到個改變到戰局既人

回購我子

佢可唔可以改變戰局先？
佢年紀唔細，返去西甲一年又要重新適應英超
另外佢好似唔係有速度同盤扭既人

30m改變到戰局既人肯定係年過30/打二線聯賽

黑b去外國有10m都偷笑
主席可能有價既

我一直講想買人改變到隊波就要賣人填數

跟住再講賣拿卡又比人咬
又要翼又無錢又唔想賣人 打fm都唔知得唔得
你估你賣d你都唔想要既球員會有好價咩

算啦買到個好中場同龍已經偷笑

其實文尼都係30m, 沙拿都係40m
買球員真係睇眼光，40m買malcom呢啲先唔合理

搶Lemina啦屌

借住疤dembele 先啦

賣拿卡好合理，如果岩價

黑碧賣去英超囉

記得之前睇過文話阿狗轉會咁西係因為雲加啲target次次都太高要求，好似之前嘅賓周馬咁，dick law依啲垃圾傾唔到。雲加又冇second choice，次次搞到最尾先係咁搵人頂，所以咁西。希望依個轉會窗有進步，快啲簽到人，簽唔到就快啲轉target

會比人咬架
拿卡同羊咪夾得幾好 岩岩黎又唔比時間人

黑b係無英超隊對佢有興趣 好似係

呢兩個都係fit曬高普體系
講到尾都要睇愛sir係玩咩陣

季尾啲波唔可以作準
上季352夠好喇，開季咪食屎囉

因住比人咬啦都係果句

我覺得呢 賣渣卡 拿卡 換隻翼 換個防中

隊波既筆直用用黎補後防/龍門
等睇有人上水咬我

yaya有要求 球會就俾班廢嘅佢

咁我又覺得隊波係要執但咁多變動又唔好
睇下新領隊功力去到邊

2&b 黑b呢d有價就快撚d賣啦
主席唔用都賣個好價
點都未去到要賣拿卡掛

近幾年轉會簡直係災難
有錢都搞成咁，越踢越西

咁好明顯係球會廢

俾多少少好似要佢去死咁 年年賺錢架大佬

Fabinho for Monaco in Ligue 1 in 2017/18:

• Most passes (1,980)
• Most tackles won (112)
• Most aerial duels won (99)
由細講到大既防中

竟然有人未block鏟屎

不要再說了

都唔關我地事了
搵下有邊個就黎完約既防中好過啦

今次包皮就岩了
酸人地不如搵個更好

2014年佔旺藐視法庭案件上週三（23日）於高院續審期間，一名操普通話及英語的女子唐琳玲被發現疑在庭內拍照。法官陳慶偉上週五將案件押後至6月15日再訊，期間批准唐保釋，並下令她須於72小時內交出5萬元保釋金。不過律政司代表今早表示，唐琳玲未有於限期屆滿前支付保釋金，法庭已向她發出拘捕令。

多家媒體引述律政司代表表示，至昨午（28日）限期，唐琳玲仍未交出5萬港元保釋金。媒體又引述律政司透露，警方早前曾經到唐報稱居住的地址調查，卻發現該樓層並沒有唐聲稱居住的單位號碼。

逃之夭夭

Xhaka=最己陣

係英超執件 尼迪迪 羅美奧 典睇

尼迪迪傳波唔算好
不過夠硬

Ryo蛇係籃波POST好搶口

入左勁多水貨
明明以前出名眼光唔差

香港愈黎愈多呢D荒謬野

睇下今年轉會搞成點再睇個球季

NBA又係勇騎

其實睇啲買人個陣我覺得係光頭狗佢哋決定直接買雲加啲second choice，加埋間傻閪數據公司。咁樣雖然買人好咗啲，但係依一兩季水貨嘅都多咗

其實法賓奴早啲比利狗買仲好，如果又係咁拖嘅話又得返啲垃圾買

Nzonzi lemina

買尼迪迪 尼索斯啦
夠硬淨

你地講嘅水貨係邊幾個?

呢兩季真係得車仔同我地鬥柒
其他隊隊都唔會入咁多水貨

你覺得呢兩件有人會比高價買咩
禾比都賣既話 補到正選都補唔到bench 場場睇nkietiha

唔敢開名

李城件黑鬼

人地買果啲幾錢一件，
我地買果啲又將錢一件，
認真啲睇其實好合理

尼迪迪

冷靜完諗番呢D人冇可能黎阿狗同你打歐霸含撚

Mustafi
Xhaka

第一季黎 當佢要適應下 都唔算太水：
Lacazette
Kolasinac

尼迪迪正野

尼桑斯嘅話好博，如果成隊啲主力都差唔多三十歲，依兩年入唔到歐聯既話好大鑊

CG之後其實我地買左幾多人

熱狗啲人好貴？

Elneny頂住先

Perez

咁捧到盃未牙

Drinkwater=倒錢落海
Barkley=利果年買巴神 賭輸左
Morata 適應期 同拿卡情況類似
Zapper costa 好野黎
Emerson 無睇過咁滯

其實上面5個除左達仔都無乜點踢

Bakayoko同亞衣呢

講起垃圾車

人地都傳緊用morata加錢換icardi

車而家同我地財力真係差唔多
油王收水

佢地都係咁做 唔明賣拿卡換翼有咩問題

Rocket 3pt 7/44 fuck this shit

車仔買人柒
但賣人直頭係災難級

玩具撚入錯po牙

Baka適應期

亞衣都係踢得小

我諗呢批人好多都唔係干地想要
下年換教練可能又唔同d
我覺得亞衣係有條件既

佢哋冇伊卡迪有住烏，我哋冇羊嘅話得堆青訓黑鬼同黑b

車仔窮極都唔會慳領隊錢
呢下已經好大分別啦

牙姨係多仔都返生喇

夠我地災難？
賤賣法比加斯
一年約焗賣雲佩斯
祖爾甘保 卡路士韋拿果d 幾年係咁借賣唔出
都唔好講我地買果幾個亞洲人

仲有山狗 張狗
係奧燒肯續約
牛奶完約 藍斯又最後一年

要幾7既management先會會搞成咁

佢地就黎諗住慳領隊錢所以先咁耐都唔炒干地

局賣拿斯尼
Free走法明尼

佢地衰在大想頭, 雙曼開始上力
熱狗應該目標飛機杯, 執到一隻都會慢慢上力

我地有黑b

呢個問題 我早一年就講過
寧願買vps番黎做殺手（雖然佢肯唔肯係另一回事）
佢唔肯 個方向都係買同類既
老，唔爭正選 又有改變既能力
或者掉轉 嫩 但有特質 可以改變到隊波

都唔知慳乜，干地擺明玩野唔會自己走，死都要食埋你筆錢

我廠唔會俾機會熱狗

有幾災難 賣件棄將OSCAR去中超都收得番52M

咁又唔係幾覺干地玩野
睇得出佢都盡左力

佢哋就好，食正中超瘋狂買人個幾年，依家咁重稅應該唔會成日咁買法

最災難既係將最好既球員雪藏
Diego Costa
David luiz

我係亂撚咁黎架喇，我下埸擺世三打龍添啊

盡條撚，啲擺陣同爺爺有得揮

一野賣走左Kdb+salah+Mata+matic喎

電欺都算，哥狗咁玩野都賣到咁貴

同意
Moses 長期正選
基斯甸臣 根本未夠班 又死雪雷斯

反對賣拿卡

賣左出去以我地依家既吸引力
冇可能買得得番同級既翼/正前

想要新翼就用住主席先啦

見到阿狗想要法賓奴都好嘅，起碼知要買勁防中

你覺得60m好貴咩
我覺得佢唔只值咁小 能力計
正如美羊 我地係買得好平

呢4件有3件係軌個表現都唔係好

主席踢西甲都37場9球喎

講真 人地賣極都拎到英超

我地唔係需要一個人 咁簡單
係需要改變踢法既人
唔賣拿卡草草地買番謝雲奴2世囉
到時睇到嘔血

佢齋計能力就唔止，但係咁搞事法都賣到咁貴就點都勁。法比狗同哥狗一樣搞事，仲要無佢咁癲。但係法比狗賣35m，哥狗賣60m

咁球壇通漲係好嚴重既
果時既35分分鐘買到既人好過而家60

循環黎

使大錢執正隊波—>奪冠
權鬥迫走領隊—>高價賣晒隊波d人
新領隊再使大錢再奪冠

轟高層唔玩權鬥其實勁，干地第一季個陣啲買人幾好，全部有用咁濟。就算今季玩野最後先買右閘，淨返咁少時間都執到隻意大利狗返黎。阿狗堆高層豬完四球之後比足幾日買人，乜鳩都冇

其實轟有樣野好犀利
可以幾雷斯 馬迪 賣完又買 買完又賣 兩轉 都係賺錢

幾時先等到高安基收皮

37場9G8A 收番一季黎用 我覺得OK喎
又唔係多BUDGET

對上一次拎點都唔係洗大錢啦

依個日本隊球員個様好似Podolski

希望黑b係世盃大爆發
之後收貴d賣咗去

最緊要係愛美麗似乎覺得佢好適合呢隊波
可能發掘到雲加睇唔到既野

咁用Iwobi算啦

欲練神功 必先自宮

就算賣拿卡收番50m
最多買到d幼幼翼malcom/lemar
踢唔起既話我地就玩完

而家羊拿夾得好地地唔想拆

廢到震

真 外借緊既得佢比人 點哂名話留佢

屌而家日本隊都要玩外援

其實我地今年有個優勢
其他幾隊都好多主力去踢世盃 仲好多係大國 預左最小8強左右
體能同季前備戰 應該我地有優勢 睇下把唔把握到

曼城鳩數都有 ederson Mandy Walker delph stones kompany otamandi silva kdb 費蘭甸奴 根度簡 sane Sterling aguero Jesus

高狗有得賺典會肯走

尋日先傳放棄喎

掉50m去買zaha好過

琴日話賣比拉素

上季夠話單線作戰有優勢啦

今季最大優勢係無左爺爺

屌你zaha

雲爺爺轉左做幕後玩家咋

護級優勢

Zaha其實唔適合踢豪門
我認為
但係我地需要佢既突破力
當然我希望有更好選擇

個份報紙拉素喉舌黎

柒箭輸左，RYO蛇會唔會親親吾王?

Mahrez啦

唔會 因為輸硬

下 又話熱身賽預左佢

我都係咁諗，
應該都係4-1出局

吾王仍然係聯盟第一人

沙夏 不如沙基利

想睇4-0

要返謝雲奴算了

後備出嚟爆其實好好，不過後備嘅話太貴

Mahrez同ozil唔應該並存
叫佢地兩個守波真係好on9 好浪費
佢地體能唔係特別出色 需要精神去創造機會
要佢鳩跑無意思
初初黎到既奧燒咁閃亮
到而家愈來愈平庸 閃光愈黎愈小 我認為呢個都係其中一個原因
一隊波又唔可以咁多人唔守波

咁高要求
俾個美斯你好唔好

搞到吾王冇面，
下年底薪組團了

唔好理條傻鳩啦

沙基利=馬列斯=奧斯爾
既用法
Zaha呢類球員 守波都好落力 體能絕佳
係都算易傷d

下 我係想奧燒唔洗守波
咁都叫高要求

又要過數了

而家出邊仲有咩防中

Xhaka

即係搵10鳩幾萬既律師
同搵10k唔夠既清潔姐姐
每人有唔同既定位去貢獻
要求個律師醫生做埋執房 咪資源錯配囉

Lemina nzonzi ndidi

爺爺追左Mahrez咁多年
點都有原因
我信會夾到隊波

其實唔洗點ff今個轉會窗

愛美麗又唔係咩野名帥無乜牙力
美國佬又度縮到仆街
Board 應該都係今年唔會點簽人，睇下佢帶成點先決定下季bump 唔bump水多

葡國大肉腸pereira都傳緊

不過波圖黑店feel

爺爺都追左lacazette幾年
Mahrez係好好既球員
但總要有人做dirty works
以前山狗都好落力番黎追波
鏝城sane都係
Mahrez/ozil +一個上落都好積極既
中場就主力幫番奧燒果邊守
咁樣先平衡

我驚又吹返卡華奴

一諗起大波圖就係諗起卡華奴

推細梅踢防中有無得諗？
佢咁鐘意標波
踢防中應該無爆得咁勁

自膠pereira俾李城買左

李城果個唔係Adrian silva咩

我fm有買

想隊波平均年齡幾多

威廉卡華奴 好似唔係好老者

呢個退左休啦掛

啲反占反湧日日都世界大戰
咁好氣

Sor原來92年
但細細個已經聽佢佢名

有兩個
李城買Ricardo Pereira 係RB
勁啲嗰個防中叫Danilo Pereira

反勇不解釋

一個白鬼、一個黑鬼

你細個係咪聽車仔果個呀
踢緊上海上港

FOJ

我兩邊都反

不如要 04件美國防中mckennie

又係德甲兵，鑽石眼實識

馬維拿算啦

撈撚到亂晒
波圖-卡華奴-應該40幾歲，退左休
士砵亭-威簾.卡華奴-20幾歲，傳簽左冇4年都有3年

列卡度.佩雷拉-防衛，李城已簽
丹尼路.佩雷拉-絞肉機防中，仲喺波圖

寧願勇都唔想占狗拎

馬維拿 卡華奴 達斯拿 萬年險簽

玩玩具都要嘈一餐

佢踢緊咩隊依家

好似失蹤左咁

得罪小朋友係好危險

好似中超

占迷話人抱團
真係唔知乜道理

仲有森巴

下一個萬年險簽會喎會係maclom

新施丹哥古夫

為左幫占狗洗白
連wade bosh都吹到係廢柴

占去同harden cp 抱團啦不如

利撚都簽到件正防中，我地幾時先有

埃及仔ready

我覺得埃+藍/奶+燒都可以一試

無沙卡

@林狗

冇xhaka邊有人分波牙

咩迷都可以屌kd啦，垃圾黎
仲要開分身屌前隊友

埃及仔b2b黎打442就得 打單防中一定唔夠

有xhaka就唔可以搭藍奶燒 防守會出事
我地上年咪係咁囉

藍奶 / 新中場係新教練下 都應該承擔更多防務
唔可以做死埃及仔

講真就算肯咁擺 都唔夠後備 但錢真係得咁多

其實阿迷睇呢隊波唔會嬲咩 , 成隊波踢落好似街場啊伯咁,個個踢都唔郁又唔肯搶,成日都頭dup dup 眼濕濕咁, 個Mustafi 搶身位輸左就淨係識舉手,成條傻鳩咁

呢個陣容下拎藍欺做核心就預左防務唔會多 成隊等爆炸死

所以更加唔可以搭Xhaka

占士當年上電視台屌喎

全隊先入得38球
有咁既數據都唔錯啦

主席定黑B ?

主席

一樣抵屌

基達+打邊爐 好好J

【愛美麗】比堤：阿仙奴得6000萬轉會費乜都做唔到

尼索斯頂住一，兩年先

如果有眼光既話 防中未必一定要貴野

Kante keita 以前我地diaby 成名前買番黎真係超平超平

反而攻擊球員 通常見到小小天賦就好撚貴
仲要未必打得起...
Garbiel barbosa

Kd 柒好多，過年輸完比勇士，下年就過去

Ok,為左冠軍

但twitter 事件 暗串前隊友 令我睇佢唔起

針了,BYEBYE

倫敦三俠 水靜鵝飛

$3

賺緊5倍都針

簽papa都仲靜牙

200手而家市值幾多

312萬
成本60萬
淨賺250萬

有撚200手牙
禾老散雞碎咁多跌少少都要針了

200手計賺兩球幾

系 準備轉會曼城了

點解利咁快手

好似話已經傾左成年

今次你自己問題 又窮又酸

Keita Fabinho Fekir
頭寒了

阿狗比利狗越拉越開
點算

安心做中游

Klopp = New specialist in failure

Fabino 呢單好似無咩風聲一晚就deal done

人地高daddy左幾年，我地俾雲廢老扯後腳
輸在起跑線

利狗就係差3個中場
基達,法賓奴
硬度夠晒,搵多個識造波既就唔洗淨係靠前面3個
又打多一範波

睇波咁辛苦不如轉捧其他隊

係
琴晚話bid
點知冇幾耐連相都影埋

落雨未

好似話星期五

旱災了...

樓爆埋OK?

我地做嘢咁快就好了

成日酸人地買乜買物
諗下季贏佢地幾球好啦

no way

你諗下點上進D啦

屌你牙
又jer
有錢已經好上進啦

遲下哈多士果d都拉開到阿狗

我幫你保管住副身家先
等你大個再俾返你

快加色了~~

你結左婚 有錢就同上進冇關係 而係要賺更加多

哈哈哈哈哈迪斯

中坑:等冇人入市又開多幾層

女人真係好煩
有一千萬就想要一億
有一億就想要十億
有十億就想要百億
根本無限loop

比晒我，我再慢慢逐少逐少比返你，咁你老婆就會覺得你好上進

早幾日啲清話想猁拎歐聯
大愛氾濫
到今日人地簽法賓奴又笑鳩你地唔夠爭又拎歐聯黎笑鳩你地打歐霸
同情猁根本無用
班猁係唔抵可憐 難聽啲講係得弱智先會同情佢地

真係好偉大

開多兩層就fat fat

租俾人變兇宅

係東涌買間jo俾飛G
一次性交JO

PM左KASIN REPORT U了

吊你牙，投G刀5duck

你個女人既問題姐

唔敢用有攻擊性既字眼

雖然包皮A0,但講得岩牙

我係唔係A0關咩事呀

講女就有人理
講猁就無人理

比左個正皮你已經好比面

好撚多野做....想報警

報左

浪費警力 報警

反暖化撚仲有咩好講牙

拉鳩大陸囝

巴神
佢真係一個好可惜既球員

來我廠吧

最愛足球隊同籃球隊都無冠
Loser supports loser team

Lichtsteiner and Xhaka are Swiss mates, Sokratis and Mavro are Greek, Auba,Mkhi and Sokratis are mates from Dortmund who all know Sven. It's clear that Arsenal are trying to create a family-type chemistry, which makes sense because Unai wants intense pressing football.

Arsenal players going to the World Cup this summer:

David Ospina - 🇨🇴
Nacho Monreal - 🇪🇸
Mesut Özil - 🇩🇪
Mohamed Elneny - 🇪🇬
Granit Xhaka - 🇨🇭
Alex Iwobi - 🇳🇬
Danny Welbeck - 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
Joel Campbell - 🇨🇷

#afc

8個

8件垃圾

愛baba 嚟料了

迷卡黨in 3...2....

得Iwobi 有d睇頭

深圳、廣州今日持續升溫，普遍升至33至35℃，兩地市民在酷熱下更要面臨大停電，受影響的更是港人熱門聚居地，如福田、羅湖、龍崗等多個屋苑和餐廳。電網公司發出電力供應不足的風險預警，指用電量超負荷導致停電多日，已作出緊急加裝變壓器。廣州、深圳今日開始、一連四日多區會出現短暫停電，呼籲民眾做好準備。有網民埋怨：「這麼熱要停電，做甚麼準備？神經！」

廣州《信息時報》報道，雖然昨天（28日）下了一場雨，但接下來幾天廣州仍然處於高溫之下。而除了天氣炎熱的因素以外，城中村人口密集負荷較大等諸多因素，廣東用電負荷快速攀升，最高負荷比去年同期大幅增長25.3%。據南方電網官網的停電通知，未來一周內，廣州部份地方將面臨短時停電。有廣州網民抱怨：「每晚十點准時停電，半小時來一次再停一次。連續一星期沒完沒了。」
網民「浣熊端端」在微博自嘲：「你在深圳如果沒經歷過一次停電，那你就不是一個合格的深圳人！」他還指：「絕不絕，充電樁停電都不告知，出租車（的士）司機都崩潰了。交通局向供電局要求保證供電，太好笑了。500個充電樁停電，深圳地區2,700台出租車受影響。任何一個城市都可能碰到充電樁造成的電網負荷過大問題。」
深圳石街新村市民稱，從本月20日開始，當地已發生間歇性停電。餃子館老闆說：「一天停電3小時，天天晚上9點、10點就停電，天天停，買賣做不上，營業損失。」餐廳儲存在雪櫃的食材也變質，無法出售，導致血本無歸。有市民更索性選擇入住酒店「避暑」。
深圳寶安區供電局配電網資產部副主任范偉松表示，負荷實在增長得太快，其中有2路支線跳掣，只能調配發電車提供部份電力。
網民講乜：
默默關注你的小女子：連續兩晚上停電，史無前例，任何通知都沒有！！！！這種天氣下，相當於謀殺！！！
龍貓的司機：一到夏天用電高峯期就停電，大部分還是停關外的，南方電網還能再垃圾點嗎？
橘子貓mini：雖然前面幾張看不懂。但最後一張六月一號我那裏停電
我沒有說謊：停電的夜晚，凌晨三點多，深圳的大街其實也沒甚麼差別！
螞蟻之窩：默默地把空調再開低一度

Emery in 2026: "When I came to Arsenal, the supporters said to me, ‘please don’t play Iwobi’,I said to him, ‘Alex, do you know what they’re saying about you?’. We worked on it & now every time he goes out at the Emirates, the crowd are chanting, ‘Iwobinho! Iwobinho!"

你唔好咁痴線啦.jpg

France's Olivier Giroud credits switch from Arsenal to Chelsea for good form

"I had to impose myself at Chelsea all the same," he said. "I´ve always been lucky enough to have made the right decisions, if I can say that. I´ve always felt that I've had good fortune in that way.

"It's not just about making the right choice. You have to make your mark too. I had the chance to do that and I'm very happy. It's a development in my career in terms of my club.

"I feel very good there and it was definitely a new challenge that was needed for my development, for the rest of my career, and also for the World Cup.

"I performed for Chelsea and that helped me keep my confidence up and to be in form so that I would be ready for France."

Players Mislintat has helped Arsenal get so far

1.Mavropanos
2.Mkhitaryan
3.Aubameyang

They have all been good for us. I get that people are underwhelmed by Sokratis, but give him a chance. Don't write him off before he's even played a game. Trust Milsintat. #afc

-2hrs

大陸真係垃圾

但係越黎越多香港人鐘意去大陸玩

正選得3個踢WC
希望開季好好睇睇

如果開季搶多d分真係有機爭返個前四

好波，咁澳門狗又要停電了

屌你老味仲未抽到時間去食飯

能力愈大責任愈大牙

大老細又發癲喇救命啊

頭髮越少

所以你條撚屌好多頭髮

ME矮毒禿

就嚟退學

讀書都唔掂

係退就快
唔好哂自己時間
最緊要搵樣自己鍾意行既路

係退就快
唔好日日上黎煩

返大6讀啦垃圾

返去叫雞炸

唔好再浪費納税人d錢

講完咪又係照讀

ching好熟

日日返工都聽d 師傅講

solo真係mama好睇

個黑鬼係個poster好搶鏡

點都好過last jedi 啦

Last jedi 個luke 連luke個演員都覺得有問題

套戲入面都好搶

🔴 Have a great day, Andrey. . . . #Arshavin

條撚樣讀書為呃學資緊係話辛苦

讀書都辛苦

生活好苦

唔怪之得仲係A09

淺野拓磨 🇯🇵

我而家日日都好京比人炒

我地已經變左d廢中屌80後唔捱得咁

我00後=.=

@打老婆

講夠未?

ALL 辣殺唔捱得
阿叔我當年OT幾日唔訓放假仲去街場踢波

得你先會理條垃圾
block左佢算啦

你ot個陣咪訓咗

Dllm 一到星期二就串串貢

嬲豬了

True ?

遲d咪知true or false
吹左咁耐都未deal到

David Dein on Arsène Wenger: “We are having time off away from football, the links with Fenerbahce are not true.”

你炒佢咪唔洗京囉

自從矛牙奶帶禾打rank之後，禾就矛打了，依家連rank刀矛

x2
連game 都唔想開

又險簽

呢件真係險簽就好了

禾都好耐無玩了，部垃圾電腦打幾rd就會過熱自己死

冇可能

比狗唔係有得後補咩? 🇪🇸

卡華積冇事

買塊風扇版係下面吹住o唔ok? 我部notebook都係咁，成日打打下hang機

試過啦，用風扇吹住佢加整到最暗都自己死

換過部啦，csgo都打唔到咁廢

大把錢換過部啦

換部desktop啦

呃呃埋埋政府d錢夠買部靚機+日日開冷氣啦

Imac 打到？

禾讀書都要政府比錢，邊有錢買電腦牙

岩岩入去唔係免死架咩

Arsenal are expected to complete the £16million signing of Sokratis this week.

They are in the market for another central defender and a central midfielder, while negotiations continue over a deal to sign Switzerland right-back Stephan Lichtseiner.

It is believed he has been offered a two-year deal to move to Emirates Stadium.

史達寧好慘
成日比英媒針對

OSX可以打呀

買到人未牙愛蛇

咩女都比你食晒喇

喵

主席 甘寶
奶續左約都要計

一入到去對住三個教官即刻驚撚到發冷

Licxxxxx 同papa 幾時射得出

有無爺爺消息？

躝左就算啦

死番去日本啦

啪啪啪應該今個星期尾官宣

mk仔唔駛為左食女做狗牙

險簽人就試得多，好想知佢會唔會畀人險簽

列狗?

Happy Birthday Arshavin

佢唔揀波踢真心好勁

畀Wenger雪到仆街

暫時轉會操作都好有針對性

拜仁

無計 揀波踢

可能等佢正式係祖記完約先官宣到掛

職業球員揀波踢

Welcome Sokratis

6月30?

應該係啦 希望都係今個星期搞掂埋佢
再簽埋土耳奇個件中堅
跟住要focus係簽龍到

2中堅1防中1翼1龍

後場大換血

Chambers Holding Mustafi無個值得正選

Cech Ospina是旦留一個都可以拖到一年

應該係留cech

翼都唔知簽唔簽到
防中機會可能仲細
愛SIR 好似想繼續用藍斯搭沙加

仲用CECH, 想爭4都難

轟: 卡吐, 獌:迪基亞, 鏝: 艾達臣(呢個仲識長短傳), 猁: 傳緊買DOLLARMA, 熱: 洛里斯

阿狗得短撚同回塘間諜

阿: OOO(呢個仲識長短傳)

識撚狗

cech 後備， 買返個龍返黎
一係買羅馬個龍

Arsenal will sign goalkeeping coach Javi Garcia from PSG

OOO 最勁應該係撚尻後備席個龍

依家唔買世界杯後就加曬價了

識比人CORNER直入

見到ooo撚後備龍就想笑

Arsenal & Leicester scouts were present at Portugal 2-2 Tunisia last night to reportedly watch OGC Nice winger Bassem Srarfi

如果真係借到疤狗個丹比利, 衝一季先再講

佢勁d 定陷阱勁d ?

無所謂啦
就算而家未加價 阿狗都未必買得起啦

南美龍腳法唔錯

呢個好明顯吹水啦

希望佢世界盃踢得好，賣高d 價錢出去

賣走d 冗員再入新人就duck 啦

之前有隊法甲乞衣好似想幾M簽佢

無啦啦又話阿仙奴有份搶法賓奴，係利物浦搶贏
利物浦依家連呢啲彩都要攞，一直都無講過阿仙奴對佢有興趣

好難廢過trapp...

Coach黎

裂紋呢？

法甲同意假多數乞衣來

邊隊法甲乞衣？

method acting

Arsenal are close to signing Borussia Dortmund defender Sokratis Papastathopoulos. (Source: Daily Telegraph)

I am ready

快啦

日日都close

柏芝可以比機會
其他不了

永遠無限接近

同接近收工一樣

close左成個月都仲係close
買平貨都要講價

應該講價講到個位數字了

仲爭一歐

呢條友邊度值16m

阿飛正傳

Happy 37th birthday to Andrey Arshavin. One of my favourite players at Arsenal. The little Russian was such an intelligent player who was capable of producing magic moments. His 4 goals against Liverpool, strike at Old Trafford and winner against Barcelona will go long in memory.

沙皇生快

Anita

愛sir會唔會用返主席 始終西班牙人容易溝通

值既 張伯斯都15m啦

賣了

達哥 6月13

冇速度 冇突破

人地fabino極速搞掂
我地仲係度妹下妹下

今季咁廢，不了

達狗 罷睇了以後

仲邊有得你不了

星期三

達哥 6月13先返

應該EA展見鬼婆

頭先同普子一齊食飯

屌你拖住女食
Me 就毒撚食自己

我地簽左人未牙

之後又WC活動,成個6月達哥應該好少開台

簽左愛美麗
主席回歸相當於40m身價新援降臨

而家50M真係唔係錢

譚仔?

譚仔比狗食架喎

岩哂你

點同 人地係歐聯亞軍

食個飯都無左了

PSG's Javi Garcia will join Arsenal as the club’s new goalkeeping coach, according to reports in France.

The 38-year-old has worked with Unai Emery since 2013 at Sevilla and followed the Spaniard to Paris Saint-Germain in 2016.

多謝雙曼

Arsenal are interested in Juventus' Moroccan defender Mehdi Benatia.

又多一個target 又係老野 又係祖記

原來fifa更新左世界杯玩

屌派gdp了 好撚不安

國內生產總值

依件未去祖記個時，雲加都想買

派左科 b-左慘

笑到我

屌希望有兩科可以a range到

屌你老母學霸

我gpa未試過過2

想做pass leader 食c妹

勁撚到仆街唔同channel

TOO玻璃

點grad

I大1以下都無人理

唔知乜記

我記得唔知邊個都柒過GPA / GDP

上星期又入左去食8記

佢三大生

唔係洪水橋 上水呀

me?

屌你痴撚線

唔撚叫埋

有冇見到KASIN?

佢獨食

yes dog

派gpd 咩國家

好似唔是阿post

3大＝hku ust cityu

想知同查蛇你AIM唔同果位入到HKU SPACE未?

讀毅進

可能人地父幹買左樓俾佢唔使讀豬了

年年都早一日出嫁啦

個個就經典啦

幾點出？9點？

手足巧型

3點幾

好撚忙

咁得啦仲夠時間 thanks

上sem 早一日已經派咗一半科

你都唔差

屌你老母垃鳩ea，世界盃咁好嘅掠水機會都可以整個咁垃圾嘅mode出嚟

之前要收錢.....算啦玩住先啦

玩下先

特登買咗黎玩，垃圾到癲

個mode勁少野玩，覺得啲人撚一兩個禮拜就嫌悶回歸本來個個。最重要係賤種ea唔比我抽好野，屌你老母首抽得隻oscar，第二勁就小豆

又玩抽

利記中場
Keita
Fabinho
Chamberlain

EA 就係要你瘋狂貨金

課撚咗三十蚊，得隻占屎同達屎特根叫勁啲。連喼屎都要做正選牙

唔好課咗EA啦 不歸路嚟

好想玩

我見個Ac有三十蚊又冇撚用先課

下次得閒挑機fdly

睇牙奶比路狗屠

100分識閪造波

「三則轉會消息」

瑞典《Expressen》:阿仙奴有意在接下來的幾天嘗試與RB萊比錫洽談。以5700萬歐元收購瑞典中場科斯貝治。

去季德甲助攻王，鋒芒可比射手添姆雲拿，大局觀、跑動中的精確傳送一絕！

另外，據法國RMC的報導，阿仙奴已經同巴黎聖日耳門達成協議，簽下該隊門將教練哈維-加西亞，他也將成為艾馬利教練團隊其中一員。

再有，《鏡報》援引法國媒體Le10 Sport的消息稱，阿仙奴正在關注祖雲達斯中堅賓拿迪亞。
這名31歲的摩洛哥國腳就可能會在今夏離開球隊，祖雲達斯為賓拿迪亞的標價為2000萬英鎊。

總之，今夏阿仙奴的動作不會少！

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

買咁多攻中把撚呀

有啲認真 非9up
如果買forsberg 就不如賣奧燒啦

Xhaka 手足高我3個頭

邊個會接貨

要搵到隊比得起錢買，食得起份約，燒肯去，仲要想買佢。邊會有依啲水魚

重點係呢個 唉
賣去曼同山妹再續前緣囉
一係賣返德甲囉

除左個教練之外，無一個簽到

20m買過31碎，唔簽好過

Benatia 到啲出腳仲reckless 過Ramos/細梅

冇得你揀 一係繼續用holding

papa都三字頭
所以應該

正選
土耳其仔 papa

後備
chambers marvo

寧願用chambers holding走場狗

L'Équipe: Arsenal are still interested in Lemar, but the valuation between the Gunners and AS Monaco are different. They want to prioritize on other position first.

holding可以留 但係借出去踢一陣先
走場狗就收皮啦

後面個細路

想知點解可以咁轉

爆旋陀螺

papa
licxxxxxxx

個件垃圾自爆累鳩保方 早幾年買就話, 31歲先黎買都ON9
用希臘仔好過

Arsenal have announced they will open a themed sports bar / restaurant in China this summer called the Arsenal Club Shanghai - It will be run by Super Halo Sports Culture Development, with a second bar planned to open in Beijing.

有冇手足組團

首抽salah 但係又無交易mode

返大陸不了

仲簽攻中 買翼啦

點解開贏國先
香港呢

大陸仔鄉下

唔係佢鄉下係佢屋企

咁大陸有咩好

食垃圾海底撈

你仲要車錢時間
係香港搵間好D貴D都好過佢

你係香港有錢正過哂大陸

Ex-Arsenal manager Wenger currently on holiday in Turkey with David Dein & friends. #afc

好撚型

阿狗無左DAVID 就係衰落開始

佢地依家幾好唔洗跟住阿狗折墜

David dein先係牙狗衰落主因

Dein走左根得返電叻一個死撐
撐多一個十年

唔記得邊度講過dein係會落去訓練場了解隊波運作,同埋同D球員關係好close

ex

剩係記得個羅馬fans話Benatia勁
不過而家唔知了

好快就會強勢回歸

Fabinho: "I came to Liverpool because I wanted to leave Monaco for an ambitious club, a club that plays to win every competition."

以前轉會dein幫雲加做晒咁劑
其實雲加咁撐左多年
最後咁走真係好灰
Deserve more respect

明知做唔到咁多野就放權啦大佬 如果你真係為球會好
佢咁做同公司d老屎忽戀權 唔肯下放權力有咩分別

咁佢去錯隊

起完球場個幾年如果放權隨時keep唔到頭四
個幾年極嚴峻
但晚年放權就應該

Next year is our year

Piers Morgan @piersmorgan

So you think it’s perfectly OK for an England football star to tattoo a large assault rifle onto his leg just before a World Cup, where it will be seen by billions of people? I find THAT pretty weird & sad, regardless of his explanation.

得阿狗無乜news 水靜河飛

有news 未官宣姐

李靜儀拍埋倪晨曦隔離真係爭幾皮
成個MK 妹咁

好鍾意落腳標波
有球遠射入波
強化版細梅

J 片不能盡信

車狗個西女人為咗唔想比8m，要sarri係法律途徑解約，即係同拿玻里反面

我係領隊都唔揀軌
咁樣要自己斷自己後路
難保他日返去教嫁嘛
而家即係要自己同球會反面
我就會不了

見到佢哋咁鐘意權鬥，一攞冠軍就預下季比人玩野，點敢去做

佢仲好似係土生土長拿坡里人

簽到未呀

如果簽到welcome片係咪
Auba:Yo Sokratis you wanna come out here?

牙朗好似走

仲以為今日點都有一單j 得岀

Rwanda's government on Tuesday defended its £30million sponsorship deal with Arsenal football club as some aid donors and rights activists raised an outcry.

'Visit Rwanda' will be emblazoned on the left sleeve of players in Arsenal's first, under-23 and women's teams.

多30m budget?

唔係£10m咩

應該£10m一年 簽三年

好想問佢地 望乜撚野

阿迷唔洗返工

Working is for the weak

5點起身到依家到未出聲

拎埋黎派息

i am weak

咁早準備叫女神起身？

No la 尋晚一齊訓驚嘈醒佢

原來你未訓醒

笑4

好撚眼訓

好彩阿狗衰極都冇我轟個d西女人
擺到明想搞死隊波
女人真係唔岩搞足球

GDP

用車仔依d垃圾同阿仙奴比

GPS ar ching

垃圾都拎到歐聯 22年名帥拎唔到叫咩

轟行緊我地舊路
佢地仲慘 以前雲爺爺都保到4
而家呢個時勢難左好多

有球場牙

人地有世三卡吐 我地連龍都未撚搞點

條八婆真係on9，樣樣都度縮數

叫人用法律途徑解約

去到俾呢條八婆head 住實冇運行

係咪暗喻緊呀cio

仲係龍翔道塞緊

渣架，返到公司了

暗喻緊你女神

係公司過夜黎？

打手

放多日假就返工 比人屌ci 定奶閪呢

我射左波

實係男人啦

一定係奶

仆街小巴佬反車

買到人未?

買左愛爸爸啦，仲想典

Dieee motherfucker

人就想一得二

清廢老買愛爸，一加一減唔算

你就廢老

睇ig張圖 藍斯 做咩又做返國家隊隊長既
唔係比人屌唔識做隊長 換左人咩

返你老母工

阿po已死

1978 rubbish

一倍都升唔到

卡吐今季完約啦 世三多一季 兩個都唔續

五月熱辣辣!天文台今日(23日)下午一度錄得最高氣溫達攝氏35.1度，除打破今年最高氣溫紀錄外，亦是自1964年以來最多酷熱天氣日數的五月，以及自1885年以來第13高溫。

熱力難擋，就連來自非洲東部、抗熱力較強的肯尼亞旅客也指香港天氣熱，坦言：「香港好熱，我的兒子都大汗淋漓」(Hong Kong is very hot，and my son is sweat.)

來自越南的旅客則認為香港「熱力」程度可接受，但有感本港多個大型商場冷氣大，以致室內外溫差相距甚大，需要隨身帶備外套，以免旅遊期間生病。

聽晩可以開冷氣訓覺

岩岩睇篇新聞 轟其實今個轉會仲慘

上季我已經話轟同阿越黎越似 結果一齊打歐霸 但轟可以用既cash多啲既

無計啦以家啲俄羅斯油無以前咁值錢，油王無以前咁豪

佢玩嫌左姐

Ashley Williams 傷出

油王依家冇做石油啦

仲慘過阿狗，轟個閪女人真係夠玩死隊波
阿狗起碼三權分立得黎，三個都係幫緊隊波

買到人未阿屌屌屌屌屌

唔好咁老定住，依家個三件只係一齊做野半季，遲啲權鬥唔係無可能

隊波依兩年衝唔到冠應該就會玩完
到時MOLA 3件過30 1件29

今季就奪冠啦

衝到四都偷笑啦

James Olley話阿狗買完個希臘中堅同老野右閘之後會買多個中堅同中場

傻啦 做到野就幫緊 個ceo做左十年幫左乜
西女人拎左幾多英超
到開季就到愛狗食球會死貓 拎個中游陣容比你地屌冇前4

咁注定玩完如果你話限期得兩年

買埋個龍就搞掂

仲有龍

唔洗開季啦，上季都有人bin緊人地100m野心撚

Sor我指個三權係鑽石眼 疤總監同愛蛇😅😅😅

防中>龍>另一個中堅

愛狗冇權架

好似話轉會到有否決權

揀球員 買球員 教球員🤔

你唔係話左三權分立

出場陣容、訓練果d點都係艾馬利安排

出咩人用咩陣唔係權咩😅

好似阿媽煮飯 今晚食XXX
除非食屎 唔係你都要受架

我地條前線個年齡係依兩年黃金時期架啦

依家有既人同將會買既人都砌唔到愛狗果套呢
最緊要既翼

上星期開始都已經開冷氣訓

足總盃，聯賽盃

有無傳過d咩翼?

呢啲盃講左黎有冇怕醜 冇耐之前屌雲加得飛機盃

買翼既話laca同ozil應該唔會有正選
但又好中意佢兩個

冇 budget應該唔夠
攻中就有RB果個

史達寧喺右腳新增一個M16步槍嘅紋身，被英國反槍人士強烈抗議，認為呢個紋身嘔心及不能接受，更要求英格蘭踢佢出隊。

史達寧回應：「當我還是兩歲的時候，父親就被槍殺。我承諾自己，今生永遠不會接觸任何一支槍。我以右腳射門，令紋身有更深一層意義。」英足總其後發表聲明支持史達寧。

When I was two my father died from being gunned down to death. I made a promise to myself I would never touch a gun in my lifetime.I shoot with my right foot so it has a deeper meaning.

班反槍組織on9到

袋住先

如果踢得好就真係靠愛狗 踢得唔好絕大部分歸咎於陣容 其次愛狗咁蠢 哽硬骨頭

仲買攻中

學雲加攻中轉翼平好多 成功率有幾多大家都知

RB 果個有無速度先?

RBL整體打速度 前場好多都後生快馬嚟

唔係速度見稱

做乜鳩 英國本身已經禁槍

見到痢下季用基達法賓奴，
我地用埋啲咩籃斯沙加，
想幾年內返前四真係相當有難度

其實Sabitzer Forsberg 有時真係好難分究竟係CAM 定翼

睇下有冇邊隊會柒過阿狗

法賓奴可能打RB掛

唯一可能咪得未來熱，
但都要問埋車仔先

應該唔會，佢打rb果期一般，
但高爸b有能力改造球員，
唔似我雲亂鳩咁放啲冇速度嘅打翼

踢法又係冀位燒咁 你唔會覺得佢真係翼果種

只要有雲爺爺 藍斯都可以打RW

博下季多狗，拿玻狗，下體狗唔好落黎歐霸搞搞震仲好啦

又快又有技術 真係好J到

全能到仆街

咁換蝗疤拜蛆落來

多毛毛比阿狗拆左骨，反而唔太驚，係怕下體又落黎撚阿狗

美羊拿卡想442 但藍斯唔係果種料
一係玩自爆442 一係唔用拿卡打前鋒

n賓都得，
任何人都得

羊應該冇咩所謂，
但拿卡冇速度冇身形冇腳法就一定要442，
但我地隊波基本上冇人有力打果兩個中場位，
然後又要廢埋燒，咁不如算

痢記咁玩法，下季分分鐘係爭冠
唔係爭4
淨低一個位要同熱轟爭

唔好忘記仲有車仔

宜家轟仔咁7 唔知世三 走唔走
如果愛sir 真係有啲料到既話 應該過到轟仔既

其實痢已經同獌同級，
拋離左轟同我廠好遠，
佢地已經經常一個位
用超過50m來補強，
雖然未去到鏝嘅級數，
但個前四一定好穩

錯唔哂既 屌帥既m子進化幾多 不過雲加唔明佢班球員智力有限 又冇度身改造比指令佢地

唔好咁睇小人
轟基本上只係差兩三個位
補強到爭前四已經夠做

轟有簡迪已經兩個世界

後面有卡套
中間有簡迪金章世三
係衰法比狗回塘
同前鋒垃圾

古圖斯vs間諜

FM我頂唔順間碟，90m買返oblak返黎 可以set做清道夫門將

卡吐應該等完季free去皇
轟仔爭4情況同我地差唔多

法比狗屎其實已經變左邊緣人，
佢地今季柒主要係啲咩
巴卡約高巨伏同達仔小伏，
但冇得馬後炮話買錯人，
當時戰略上就係要咁買

90m

想問下有冇人玩果個FIFA18 wc ut，
首抽得張kroos見得下人，
但得50pac係咪即係沙加之流，
垃圾卡一張？

FIFA冇速度=辣殺

我首抽奧達文迪,加多隻甘賓尼,前面全部跑唔郁既垃圾

我有隻速得74整體84嘅左翼，
同埋迪路飛奧右翼，
中場仲有隻Saul，
其他唔識了

wc mode有冇得刷首抽

嬴左兩年英超、歐聯之後有4億轉會費，唔知點用

本身諗住買dollar馬，但乞衣米蘭要150m先放，之後諗住110m直接比解約金買Oblak算，但90m就買到了，仲要人工150k/week

冇

Wc mode = 真.wc

哎，平時冇玩開ut，
今次真係唯有靠迪路菲奧爆佢

首抽有O. Dembele, Nani, 100分, miranda, ederson
係咪算好

今晚返去抽下先

叫唔差，我得奧斯卡同小豆

以wc一向易抽來講唔算好，
我見好多人有阿朗美斯沙拿果啲開局

直情垃圾啦
我見啲人有87都話廢
屌奶星，我得83同81

唔好咁睇我廠
痾基本上只係差兩三個位
補強到爭前四已經夠做

曼拎歐霸個季其他隊係廢到好多名都聽都未聽過
呢兩年歐霸

龍門 中堅 防中
不過可能領隊都要

咁撚慘
我隊首抽,GIBBS已經差唔多係我隊中最高部嗰個

我地前鋒個位用左100M, 我廠

原來有沙加，
我決定用沙加塔卻奧斯打中場算

琴日ea 收左皮 乜都冇得抽 今晚開下pack先

大家隊波都可以鬥慢

456

科斯貝治係萊比錫同瑞典隊真核
仲有潛艇個卡斯迪耶賀又係好j到仆街

2007

有冇一個係卡蘇類型

睇真啲卻奧斯有61pac，
但以我多年FIFA經驗61同50基本冇分別

我30m 買左里昂個葡萄牙龍門

糧已出

阿狗個19歲葡萄牙幼幼PA好高，但用落好廢

佢幫葡萄牙打土倫盃

ALL阿PO手足>>>>>>愛狗

???

轟買sarri單野愈睇愈痴線
同爺爺加一鎊單野有得

教波叻過愛狗

BREAKING: SportBild reports that Lewandowski has informed Bayern Munich he wants out

多仙奴機會來了

人地去皇都唔會去阿啦

All Go mu la hi

今個轉會窗收皮嫁啦

Chelsea hold meeting with Laurent Blanc over managerial post

正

入去轟po睇老鼠撐閪女人仲好笑

佢哋好撚癡線

好難有人可以度縮過爺爺

老鼠不嬲痴線

轉會窗幾時閂？係咪話今年早閂

老鼠 j yaya

8月9日好似係

邊個係老鼠？

玩嘢！韋舒亞妙談不獲徵召真正原因……

【體育】阿仙奴中場韋舒亞笑指自己落選英軍原因，原來是護照過了期！

落選的韋舒亞（Jack Wilshere）心情自然不爽，該26歲中場落選後每天都在個人instagram公開紀錄每日所做的事，就如失戀日記般以解愁雲。直至第14天，韋舒亞上載一張護照辦事處的照片，並加上標題：「第14天，護照過期，我未能飛赴俄羅斯的真正原因。」

顯然，韋舒亞只是說笑，但保持身體素質及狀態，相信會認真對待。阿仙奴新任領隊艾馬利將獲6000萬鎊增兵，假如韋舒亞不努力證明自己，難保陣中地位。

英格蘭代表隊領隊修夫基所選的23人世盃名單當中，未見韋舒亞名字，即使該中場於本年3月友賽中曾披上英軍戰衣上陣友賽。據英國《太陽報》報道，韋舒亞的受傷問題一直是修夫基最大憂慮。

圖片來源 : Instagram圖片

迪亞高哥斯達

威脅生命的野獸

《車仔換領隊情況分析》

呢篇？

其實前中場都唔洗點買住
6000萬後防補邊個真係有實力幫阿妓重上頭4？
而家真係攻強守弱

防守唔係得後衛負責 一係推沙卡上中中 一係換防中
6000/7000萬都係唔夠補 唯一希望係自己超水準人地甩轆

咁即係要靠牛奶仔同xhaka勤力幫守先掂
睇下利狗買完vvd成個後衛線磨合完無曬陣膠味就葡萄了，不過人地7500萬

有得揀既話
拿卡加50M 換制唔制?

Aaron Ramsey: “Of course [I’m keen to work under Unai Emery]. I haven’t spoke to him at all yet, but I think it’s an exciting time for the club. I can’t wait to get back there now.” [Mirror]

續約了

唔制

ff少陣啦
錢又無冠又無，黎同你爭歐霸牙？

me ok Bayern 5 ok

食屎狗

Next legend

認錯人牙ryo蛇

假路狗

安76簽左約
但拿又唔放sarri, 咁即係點

雙教練

拿玻里白出糧俾sarri，sarri咩都唔使做

車唔出個8m
sarri人工幾多呢

睇轟po，佢收拿玻里好似1.2m

fifa世界盃mode幫蒙牛賣廣告
廣告牌係咁出蒙牛

小圈子say個hi都比人請食屎

佢認錯你係某位垃圾會然

我高汁黎

C7

點解你地星期三下午 都可以討論到fifa 新mode 🤦🏻‍♂️
唔撚洗做架
利伸 做哂今日可以做既野 求9up

我真係唔駛做

?

加埋值一億
Ok la

呢到班人生贏家係唔洗做
得我地呢d loser 先要做狗

真

U 就食屎啦 幾時抽新波衫

學呢到手足咁講
29歳咁老？不了

@ciO

ci

loser日日做到狗咁

過黎阿狗做助教

我覺得RBL真係好撚好J

放工 返屋企訓覺/打機

佢想Flirt你

2個又好波個樣又好j

屌你個廣告商搵蔡思貝拍廣告之後搵達哥宣傳

利雲會唔會去猁

仆街去到九龍塘唔記得落車依家去緊大圍

???????

佢交transfer request 嘛

個focus 係去利
去皇馬/曼都唔去利啦 好似係

利雲去利 勁到仆街

藍斯話想留低

Jed

牛奶會留下嗎

想留低，不過要250k 人工

都冇人話去猁 佢又貴到仆街

唔會去猁啦
沙拿走先會呢個機會
唔係既話無錢買

呢排有冇曬死

臭燒都350k
佢250k唔過份

曬到仆街 行出去流動廁所，都成身濕哂

我廠比唔起牙

落地盤行個圈都爭d中暑

cha sir ho ball

佢入高左都ho ball?

唔比A/B佢已經好波啦

佢唔係轉HKU NURSING咩

兵工廠主題酒吧將登陸上海

【體育】英超勁旅阿仙奴密鑼緊鼓，將於中國城市上海開張主題酒吧，你有興趣前往朝聖嗎？

阿仙奴授權的全球首間主題酒吧將於下月於上海落成，並選址外灘圓明園路185號蘭心大樓，開張日待定。主題餐吧將提供英式餐單，包括炸魚薯條、漢堡包和肉派等，兵迷不僅彷彿置身阿仙奴，更可透過影院式巨幕觀看直播。

酒吧裝修百分百是兵工廠元素，除了1:1的球員影像之外，也有大量簽名紀念品，且已摩拳擦掌，鐵定今年夏天於北京開設第2間主題酒吧，實行搶佔中國市場。

阿仙奴首席商業官員雲拿表示：「在中國開設主題酒吧，有望拉近球迷之間的距離，使他們感受到酋長球場的氣氛。」

圖片來源 : 球會官網圖片

@6c

屌諗住玩fifa 放鬆下 點知wc pack 最高84

你咁講個個最少100k
奧燒350k係唔合理
250k係其他球員已經去到施華級數
人地Mane 先90
Salah 先120
唔好用一件唔合理既事去合理化一件事

啲pack好易抽喎

所以就放鬆唔到?

ok sor

atv

吓！網民聯署求世盃為Lord賓延期

【體育】丹麥射手賓特拿於周日作賽受傷，有機會未能出戰世界盃，有球迷擔心未能在世界盃一睹Lord賓風采，於是發起聯署要求延遲開打世界盃，直至Lord賓康復可上陣。

網路群組Soccer Memes發起聯署，要求國際足協延遲開打世界盃，直至賓特拿（Nicklas Bendtner）可上陣，目前已有超過6000人簽署。策劃人強調他們不希望世界盃取消，只希望Lord賓可在基斯坦奴朗拿度及美斯等球星面前展示實力。

30歲的賓特拿周日於挪超為洛辛堡主場鬥白蘭恩時大腿受傷，據《隊報》指，Lord賓或要休息1個月，由於世界盃決賽周在下月14日就展開，因此他就算入選了，也有機會退出，未能於俄羅斯獻技。

聯署發起人在聲明說，「伊巴謙莫域曾經說過，『沒有他就不是世界盃』，那明顯是廢話，因為沒有伊巴世界盃仍繼續舉行。不過沒有賓特拿的世界盃完全是褻瀆神靈。」

「我們並非不講道理，我們知道傷患在足球中很常見，而賓特拿也只不過是人類。所以我們的建議並不是要取消世界盃，而僅僅是延遲到賓特拿能夠參賽。我們亦願意接受讓所有球員單腳踢球，以便讓賓特拿參賽。」

單腳踢球？到底是真心抑或是惡作劇，球迷自行判斷。

圖片來源 : ©AFP

好嬲牙屌

he緊張大師黎

識女........

人生污點

佢都幾幽默

84冇所謂，最緊要啲人夠快，
好似我咁中沙加卻奧斯同中80冇分別

卻奧斯幾好用
慢又慢D,但係其他方面幾好
另外個中場快D就得

我得vertonghen 84
再落得兩個82

打控球

可唔可以最起碼快快手登刁Lexxxxxxxxx先

Happy 1️⃣9️⃣th birthday, Eddie! 🎈

免簽都搞咁耐

19000 next season XI:

利雲
山狗 bale
普巴 fred
matic
辛度 Toby 拜利 華

投降了

應該等完約姐

嘩屌原來樓下診所有條女好撚正

圖

有冇手足知道data analyst香港出路如何?

下年grad 非三大讀緊cs 有一年intern經驗
應該second low grad

做球會既data analyst

阿狗既data analyst應該會請既
其他既應該最少phd

屌完女之後,mk囝：:係佢主動含我先

全能到仆街夠晒做

前面係bale同利雲 lkk
真係鳩吊都夠做

有無人有用asus notebook?
係咪真係d人屌到咁差

幾時連mpf, annual leave , medic都係benefits

用開macbook

5天工作都係benefit

rich

有d software windows先用到
如果唔係都用mac

我見好多人用MAC裝window

係 幾好用

之前有部asus 用咗4年壞mon
而家轉咗macbook pro 開心使用中

Bootcamp
通常developer先有需要

Cls 而家啲公司都痴撚線

香港只會越黎越痴線

員工福利：有糧出

月底出糧=員工福利
正常係下個月7號
1個鐘食飯時間,有冷氣嘆都係福利

再嘈啊
聽日準係開風扇

陣間日本有無淺野睇牙

我發覺我搵到閪公司既機率係異常大，我個frd同我講：根本係香港多閪公司

AL 法定最少7日 公司比得多過7日你 梗係benefits啦

廁所提供廁紙都算啦
你以為老奉架？

1001比狗屌

查蛇又笑9其他手足 大學廁所有廁紙真係老奉架

岩布仙尼

343

1001係狗

1000

1001